唔明點解依家啲女咁唔知醜

話說我哥呢排識咗條新女
成日帶上嚟過夜
一住就住住幾日
日日係房數唔知做乜鳩
成家人未食完飯都好意思自己入房先
見到人又唔打招呼
去完個廁所就成日都有垃圾
上次仲放對con喺刷牙個水杯度 我老母差啲入咗口
仲要聽到過佢地扑嘢好幾次
好撚困擾
我自己本身有情緒病同社交焦慮
好怕有陌生人喺屋企 又好難訓到
佢地就成撚日凌晨出房整嘢食沖涼
我就好撚躁 要食安眠藥先訓到

已經屌過佢唔只一次 點先可以趕條柒頭走

佢仲要放啲bra底褲喺度洗

我自己本身有情緒病同社交焦慮

首先，明示暗示比條女知你有呢個病
然後，再搵日係廳到睇人肉叉燒包呢類型既戲

我屌鳩佢嗰陣已經直接同佢講咗
佢哋好撚戇鳩㗎可以成日唔出房

個人靚都算啦
屌你白粉婆咁

我哥女朋友都係咁
唔明點解可以咁唔知醜
我自己去另一半屋企都唔會訓咁多日啦痴撚線
仲要冇禮貌

做得癲d就ok。喺條女面前打飛機，或者射精落條女d衫褲到，條女好快頂唔順會走

真呀
我去另一半屋企一定會等埋人地成家食完先
就算人哋唔使你執野 都要等下啦
基本禮貌都冇

影相黎睇睇

係佢地扑個陣入去開燈

老豆老母趕啦

3p啦

講過 佢地叫我包容下

咁似啲唔屌男友老公屌第三者嘅女人
你啊哥係你親人 明知你病都帶個人上黎住又嘈
唔係佢抵鬧啲咩
條女係仆街但同你非親非故

有話過

唔影相貼佢地上黎公審

邊會驚

呢d 父母最撚垃圾 睇到就炆
咪同佢玩囉, 玩屎玩尿之後叫佢地包容

咁你都帶條仲惡頂嘅女返去啦

我老豆老母又係咁撚樣喎
屋企有件廢人垃圾寄生蟲唔撚做野 日日係到打機
我問兩老係咪諗住養到佢50歲?
兩老叫我忍下 果個係你阿哥黎
屌完佢地一穫之後無再同佢地講過野
下個月自己搬出去

cut唔cut家用？
家用=養埋佢

我哥都係咁就25都仲翻緊pt

無比差唔多成年, 佢之前問過 我答話條寄生蟲又唔駛比? 我返工咁辛苦養佢呀?

我屋企果件34歲 唔好話FT 連PT都無返過之前仲要偷老豆錢買煙

喺佢房門口用油漆寫「開房錢都慳返當屋企係雞竇屌免費雞」

買煙都要偷錢